一人一個小怪癖

我先，平時痾屎一定要除晒衫褲先痾得舒
服，唔除會覺得好污糟

唔知點解好鍾意摸耳仔...

除襪會聞下對襪臭唔臭，但無論臭定唔臭着過都係會洗

嗰陣味係幾正嘅

習慣?我都有類似嘅習慣，明明又唔係痕，但總之唔摸就唔安樂

得閒冇事咬手指 戒唔到

你純粹係想聞嗰陣味?

我之前都會，但後尾覺得咁樣好污糟， 戒左

係

由細咬到大有舖心癮 一見佢長就想咬

你係咬手指定手指甲

訓覺要有條巾巾陪先好訓

認真就皺眉
同埋鍾意啪手指

我係要有張被先好瞓，之前上網睇過類似嘅野，條巾巾係咪由細跟到你大?

認真皺眉呢個要睇下做緊咩囉，我打波認真都會皺眉，至於啪手指我係由小學開始習慣左，唔啪好似用唔到力咁

我都係，有張bb被，由細跟到我大，冇佢我瞓唔到！去旅行我都要拎埋去

摸住先瞓得着 細細個已經習慣係咁

但俾人話過我成日皺眉
同埋我緊張呀就會啪手指

我果張其實係包枕頭果d巾黎 換過幾次
由細個開始習慣要捉住先好訓
其實冇都訓得著

我嗰張都係由細跟到我大，不過我又唔會冇左張被瞓唔到咁誇張，係攬住佢都會瞓好啲咁解（應該係心理作用），但一句講晒真係好鍾意張被，冇左佢唔得

應該係心理作用?不過呢個習慣又好似冇乜壞處嘅

我覺得皺眉又冇乜野，條眉嘅作用就係咁 ，至於緊張其實好多人一緊張都會有啲小動作，我一緊張就會四圍望

我就係之前上網睇過話有啲人會有樣野由細跟到佢大例如：被、毛巾個啲，有啲嚴重嘅冇左佢會瞓唔著，但其實係心理作用